發覺好多偉人或成功人仕老婆或父母都係仆街黎

例如？

劉邦

大劉

鄧少尊

孟母 3000 蚊過夜呀！

梅艷芳

梅媽,佢阿哥